我親戚個朋友既老公喺中聯辦做二打六，佢地而家每人有任務，要每人收集50名永久性居民人名同身份證

好多朋友唔好意思推，幫佢地填左身份證同人名，仲要求一定要永久性居民

佢地要身份證號碼來做咩

問入境處攞咪得

RAP

選民登記

做假證搵D武警老解扮市民去投票卦

SORRY, 手殘誤按了 下推

私隱專員公署

填假嘅
反正冇fc

有張表格，拎緊

點解唔問港共政府直接拎

種緊票呀

yes

想問點種票?

係俾d網絡打手同上面既部隊落黎用既